一邊話座低傾 一邊就繼續炒人同拉義士

但仲有港豬信香港人贏緊

1

戰役黎計，未贏緊仲輸到仆街

好多人好似贏左咁

話要拉1 千丫嘛

勇武同國際支援無衝突

2

3

推

無論點計都係輸到仆街
邊fuck贏緊

贏晒光環

贏左D乜????

光環

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

輸撚到仆街呀！

推畀打飛機仆街睇

嚟緊觀塘同荃葵青游擊be water喇！上力啦屌你！

5